柴灣有咩好食?

有冇人熟個頭

澤記

無。

豬扒大王

請d朋友去廉記飲咖啡

新桂香叉燒飯

去過一次,下午已經乜叉都無

浦東飯店
我的茶餐廳
漢寶

巴打住左幾多年柴灣？
利申18年

譚仔

我都係去過兩次，又係乜叉都無。不過燒肉都幾好食嘅

Hey Pantry

輝煌美食

金城

鯨軒

回憶

有無Ching食過環翠個間日本野？

saizeriya

四人枱坐六人，不了

CLS 勁難食

有無人食過間嫲孫樂

明明麻酸樂做到個名臭晒都要山，個英文同 logo 一樣，開頭以為係麻酸樂但望真啲唔係

都要山寨